（有圖）（箍牙撚入）本身牙好齊，但牙好大搞到咀突，好唔好剝牙＋箍牙？

我d牙真係好齊，但好似牙太大，牙床唔夠大，逼到智慧齒都打橫生已經剝左。

好唔好剝牙＋ 箍牙？剝左有位，再箍返d牙，收返入去， 個咀應該唔會突？

go c a dentist.